人生冇意義了

有她有意義

眼訓